求hr解答

Accept 左offer 返左兩日工 發覺唔多想做 辭職會唔會有影響？

有呀，永世冇人請，千祈唔好走！！

cv唔寫就得, 不過預左依間公司短期之內會blacklist你